［重整旗鼓］我地要嘅係撤回！唔係暫緩！唔好玩文字遊戲！

無錯！依一兩日大家的確鬆懈咗
你地唔係比林鄭眼淚感動咗呀？
你地你咪覺得件事真係到尾聲呀？
如果唔係！
請好好地重拾當初出黎遊行嘅憤怒情緒！
唔好忘記林鄭係有唔止一次出口術前科！
佢所有講嘅野！
一日未有撤回修定！佢所講嘅野一日都係廢話
我地一日都要反佢艇！

落唔落台唔重要！
因為下一個被選中嘅狗都會繼承中共嘅意志！

在撤回修定大前題下！
唔好浪費咁多位義士烈士嘅犧牲、汗！同血！
大家勿忘初心

Pa : 雖然我都有份開膠po，但 係我立場黎講，大家唞一唞氣 笑一笑 放鬆一下都係重要嘅元素。但千祈唔好太鬆懈！

請大家努力推上熱門 長期警戒大家！

up

*******請廣傳*******
地點：立法會
620晚上 詩歌禱告馬拉松
621全日 美食節

#雞蛋是必吃的
#番茄也好好味
*******請廣傳*******

*******請廣傳*******
地點：立法會
620晚上 詩歌禱告馬拉松
621全日 美食節

#雞蛋是必吃的
*******請廣傳*******

推

推！

推推推

推，毋忘初心

仆街！係毋。唔係勿

真心問，究竟邊個玩緊文字遊戲？
佢話撒回咪又係可以再推

與其係到執著乜撚野撤唔撤回兩隻字，不如快快趣趣focus 下集中下民意喺其他議題

收嗲啦3毛

大家明，我哋唔係共產黨

你收皮啦，晒撚曬啲民氣係啲無意義嘅嘢上面，香港就係因為有你呢啲豬隊友

重啓只需要口頭講話拎出黎就隨時拎到出黎
情境：喂！聽日開會過咗佢！
到咗聽日 一開會 一投票 前後唔洗十分鐘就殺咗香港人

撤回再推
要做多幾重功夫 經過資詢市民嘅門面功夫先可以上立法會
最少係林鄭依加受咁大打擊下 佢嘅任期內都唔會再推

按戰術黎講 係要集中攻堅
林鄭一旦跪低 撤回修定 就會發生骨牌效應
其他要求就會順理成章

按大環境黎講 係有咗修訂嘅目標先引發到其他問題
好應該處理咗第一件出現嘅事先

你究竟明唔明個政治環境？你估林鄭佢死都唔肯講撤回兩字係耍脾氣？林鄭係代表中共，中共一定唔會跪低
所以點解有人話唔好再叫林鄭落台？因為佢係幫你頂撚住上面但又聽市民話（相比前幾代特首），我地應該食住個勢，利用佢推動/實踐多啲嘢

推爆佢啊，勁多唔關事既post 係熱門頭一頁

Push